自己人打佔割唔割

有個阿叔插隊，佢識前面個師奶

唔割

投黃既我比晒佢地排前面都得
但佢打你尖個下你點知佢藍黃？

佢有同個師奶傾計家嘛